★孟晚舟被扣留向美加提嚴正交涉 華外交部：立即放人

針對華為副董事長兼首席財務官（CFO）、華為創辦人任正非女兒孟晚舟被加拿大政府扣留一事，中國外交部周四（6日）以強硬態度回應，要求加國立即放人。

證明何志平係低級間諜, 必要時可以係棄子, 支那外交部完全無出過聲

美帝今次捉孟晚舟係打中大老虎, 支那外交部為一個外國國籍既人9秒9衝出黎開咀炮

港豬無論點奶共, 最後都只係做到棄子

唔放咁又點？

放你老母

有派過人去同呀前局長傳口訊 四粒字 大民英雄

慢慢走 勿亂跑
馬路如虎口🐯

支狗加藉人

快啲call吳京

放開個女仔！

吳京好忙籌緊錢交稅

見支那咁撚肉緊就更家唔會放

支那：即刻放人
美國：冇需要

同巴士阿叔一樣得個講字

即刻落車 唔好喺架車度

宣布冷戰繼續囉

支那：即刻放人
美國：都唔係支那籍, 關你撚事？

美國：獨立事件 不作評論

口交部越講越代表身有屎
醒少少啦耿鬼

快d放人啦

又干涉美國加國內政

美國唔識被上吊自殺

殺左無撚用

活著先至有佢最大既用途

嚴刑拷問

原來中共一直想禁止國人出國係用心良苦